林早洩宣布高登放假一日，連狗呢？

連狗不嬲喺屋企放假，數銀紙

講真 聽日佢地先咪撚放假 一陣熄燈仲撚煩

都要有人mon住server唔俾狗攻架
話哂呢到係資訊集散地

連狗手下全都共產黨

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

如果連登管理團隊放假就大件事，呢排人流咁多！

舊登冇人去，出嚟抽水都冇用

佢地放先大獲
tg gp你一個我一個
收啲風參差不齊
冇個forum去update嘅話咁應該信邊個？

賣港賊連尼住

ON9早泄
屌你老母 大把人睇住連登UPDATE下資訊
萬一出事點算?

見到d留言真係笑撚左
吹到放假=熄燈
連狗紅底唔敢表態唔好咁多藉口

咁你咪係共產黨論壇傾計？

你放咗假如果俾人ddos炸到冧ser點算 保障即時資訊流通對義士更加重要

牙joe就iproA
咁我想知連狗紅底有咩證據

聽日高登死ser有晒藉口

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

之前查冊起晒底啦
連登有中國公司背景

當年連登查冊 背後全部紅底

首先本人強調，此post並不擁有任何以下內容既版權或資料上的確認，一切內容皆屬轉載，煩請各位睇既時候三思，批判思考及切勿盡信。

目錄
一、查冊Post 1-3 整合 (紅色連登概念股、民建聯蔡素玉&政協加持)
二、延伸討論－面對中共網路統戰 高登仔同連登仔必須作出訣擇
三、深入調查Post 1-3 整合 (背後組織關係、意識形態操控、人流造假)
四、補充資料－lihkg要會員身分證認證

一、查冊Post整合

Post 1 - 想教大家查冊 (2017年3月2日)

呢個post純粹查下連登後面有邊幾個老細, 大家都應該知係邊4個

重點：

Bash Hammer Limited
2016年12月19日買返嚟嘅空殼空司
2017年3月1日完成改名改地址手續

4個directors, 排名不分先後, 每人佔股25%
1) 許業珩(連尼住)
2) 楊嘉駒(HKG+ developer, 下稱Plus仔)
3) 朱先生(Alxen Chu, i膠登 free developer)
4) 倪先生(望遠)

呢個post出左之後, 2017年3月3日LIHKG Admin亦出左post交代admin被起底一事
回應左同HKG+ developer有合作開公司

Post 2 -查冊買股票 - 紅色連登概念股 應該未wow (2017年9月8日)

呢個post主要講無意中發現連登同戰月勇者係有關係, 同埋紅底

背景：

出第一個查冊Post時已知Plus仔有另一間公司, 叫Alpha Tech (HK) Limited 元創(香港)有限公司, 但當時係想查連登老細, Alpha Tech (HK) Limited 無連尼住身影, 所以無理到
查一查原來呢間Alpha Tech (HK) Limited既持有人係Bash Hammer Limited 除左連尼住以外嘅其餘3個股東

(迷思：點解搞LIHKG既4個股東入面得許生無份搞呢間公司? 有大茶飯唔預佢? 驚俾人針住起底好易搵到出黎? 再提提大家Bash Hammer Limited佢地每人分別佔股25%)

而呢間Alpha Tech (HK) Limited嘅股份分佈：
楊生(Plus仔)－43%
朱生((Alxen Chu)－30%
倪生(望遠)－27% (原post #0打錯左做23%, #2更正返)

重點：

發現Plus仔做咗一間叫Grand Surplus HK Limited 嘅公司嘅董事
Grand Surplus係係喺今年2月成立
3月1日 Alpha Tech (HK) Limited 認購咗1000股(不過3月22日先 file), 股東分佈如下：
Alpha Tech (HK) Limited – 1000股
Top Banana Limited - 2999股
MTel Lab Limited - 3000股
創始股東 – 1股, 董事: 楊嘉駒, 鄺穎軒, 黃明威

咁關戰月勇者乜事？
Top Banana Limited就係出戰月勇者間公司, 而戰月勇者後面係一間創業板上市公司8148奧栢中國集團有限公司, 即係出800萬同達哥合作嗰間

根據董事變動嘅申報, Plus仔喺3月1日做咗Grand Surplus 嘅董事, 不過3月7日先file, 所以出查冊post嗰時查唔到 (3月2日) ; 可能因為咁, 所以心存僥倖, 喺戰月勇者同連登合作嗰時, 連登扮到好委屈, 完全無利益關係咁 (btw, 仲有其他董事, 一個叫鄺頴軒, 另一個叫黃明威, 應該分別代表Top Banana同MTel, 一陣再講)

當日戰月勇者澄清同LIHKG冇利益關係嘅post

但根據上以資料, Top Banana Limited (戰月勇者)係認購左Grand Surplus(Plus仔做董事) 嘅股份, 而Alpha Tech (HK) Limited(LIHKG除許生外三位股東組成既公司)亦同戰月勇者間公司一齊認購左Grand Surplus(Plus仔做董事)既股份

另外Grand Surplus嗰位董事鄺頴軒係奧栢嘅管理層, 年報有講; 加上Grand Surplus嘅註冊地址其實係奧栢嘅地址, 公司秘書都是奧栢嘅公司, 估計實際上可能是奧栢話事

奧栢有個董事(副主席)陳偉傑, 根據年報

陳偉傑先生（「陳先生」）於二零一五年五月七日已獲委任為聯席主席，並在藍鴻震博士於二零一五年十月八日辭任後，於二零一五年十月八日至二零一五年十月十五日成為唯一主席。陳先生於二零一五年十月十六日獲調任為副主席 。
陳偉傑先生自二零一六年十二月起獲委任為中國人民政治協商會議第九屆茂名市委員會委員。(愛國人士)

D公司關係係咁既：
Bash Hammer Limited (楊嘉駒25%, Alxen Chu 25%, 倪先生 25%, 許業珩 25%)
Alpha Tech (HK) Limited(楊嘉駒43%, Alxen Chu 30%, 倪先生 27%)
Grand Surplus HK Limited(Alpha Tech (HK) Limited 1000股, Top Banana Limited 2999股, MTel Lab Limited 3000股, 創始股東 – 1股, 董事: 楊嘉駒, 鄺穎軒, 黃明威)
Grand Surplus與奧栢共用註冊地址
鄺穎軒為奧栢管理層
Top Banana Limited背後為奧栢中國集團有限公司
MTel Lab Limited背後為杭州投融長富金融服務公司

奧栢中國集團有限公司100%擁有Hyper Venture Limited,
Hyper Venture Limited擁有60%First Surplus Investments Limited,
姚永禧(財華社集團執行董事)擁有40%First Surplus Investments Limited,
First Surplus Investments Limited擁有100%Twins Box Holdings Limited,
Twins Box Holdings Limited擁有100%Top Banana Limited

Post 3 -查冊買股票 2 - 另一間紅色連登概念股 蔡素玉&政協加持 (2017年9月11日)

重點：

除咗8148奧栢之外, 發現仲有另外一間上市公司都持股戰月嗰間公司 - 8022 永耀集團控股有限公司 , 3月17日完成收購

FIRST SURPLUS INVESTMENTS LIMITED 即係 戰月developer 後面間控股公司

奧栢同永耀嘅大股東人名一樣, ie 幕後大股東左手買戰月嗰間公司咗60%之後, 右手再買40%

永耀有個獨立非執行董事蔡素玉 （現任香港東區區議會錦屏選區民選區議員，港區全國人大代表；政黨：民建聯）
奧栢副主席政協陳偉傑都入埋去做非執行董事（上面Post 2提過）
拍住2間上市公司嘅愛國人士做生意

關係圖

咪即管睇下會唔會死ser

69嗰日特登解回覆上限俾你
屈人唔洗本

係喎
sorry各位 係我太低b

連登好多小朋友無睇過

推！
(必備物資)記得準備定大量黑色噴漆！

係大是大非前唔好仲咁肉酸啦

聽日連登全部人返齊工make sure聽日唔好熄燈tim呀

on9 連登放假聽日邊個幫你解1001

唔好亂黎，唔放得

連登千祈唔好放啊。嗰日資訊流通好緊要

又批鬥

連登係嗰日遊行都有用，萬一連囝放假熄燈咪大鑊，仲有連囝又要幫手解回覆上限，po新link咁幫手，唔罷工都好正常，唔好係又屌唔係又屌

你唔好叫埋電視台報紙佬一齊罷工

高登係警察以前總部
有咩事秒速起底拉人 唔好信高登
高登pm會害到你 唔好亂用

連狗放假 一陣死SER點算
上次開上限POST已經死死地

無admin 可以狂歡

我真係第一次覺得自己係中國人
我係中國人啊屌

回家了

on9咩
連仔聽日放假就收得皮啦好唔好啊
唔好為反而反啦

連仔辛苦晒

高登都冇人上屌放唔放假都係咁啦
連狗要幫手mon post

連登聽日唔死得，仲話放假

連登係重要陣地，消息流通處
要連登放假，你都on9

認同

會唔會有人瘋癲放J圖

算啦, 高登個6.9 Post, 成日都過唔到1001個留言, 有冇人返工都冇影響啦, 呢邊有成二萬幾三萬個留言
班打手咁得閒黎搞事真係好肉酸

高登都冇人上既 放假梗係易啦
連登冧咗到時資訊傳遞就麻煩

連燈熄燈無左情報集中地仲頭痕阿